如何同一個A0男仔keep住有計傾？

如題

傾計日常搞笑嘢、試下傾D深入D既話題。

推

j圖

我都想知一個A0男仔keep住同女神有計傾

傾鹹濕嘢、男仔幾中意。
利申：試過同條女傾到硬曬。

佢好少講自己野 我又怕女仔太主動會cheap同嚇親人

PM ME

講真 佢中意你你廢UP佢都會好開心咁回你

利申A0

講日常 忌空泛 可由IQ題入手

Good Luck

人地A0都傾鹹濕野

pm me我都A0。同我傾保證唔洗煩冇話題。

好多A0毒L先中意。傾傾下咪可以做埋lor

對

了解下佢有咩興趣

keep住問下佢野嘅同時 又講下自己野

有時見到得意開心野又分享下

例如 就復活節假 有咩做 會唔會同朋友出街？ 我冇約人 想唔想一齊食餐飯睇場戲？ 今日熊仔頭出新片喎 你有冇睇開？

唔係叫你一次問曬咁多 分開慢慢問 女仔想同男仔keep住傾唔難 只要你有心

點解會想同A0男仔傾計嘅

約埋食飯添 好怕會靜左勁尷尬

唔係叫你一步登天 你地而家傾成點 傾緊啲咩

On9

本身係想知點樣keep住傾計 然後岩岩知埋佢a0 順便打埋多個資料

佢有咩吸引到你？

平時壓抑得太犀利唔敢講，有人可以陪講會錚開心
利申a0

毒撚見女仔咁撚主動點睇都覺得係雞係公廁

傾佢既興趣

係囉 又唔係為扑野

淨係知佢鍾意打機同打波

傾緊啲無聊野 例如岩岩講我啲字好得意 佢又好少問我野 好似得我問咁

傾下玩開咩game
樓主係中學生?

講下生活野/無聊野都夠 或者睇下有咩時事野都講得(前提係肯定對方都會回)
20幾的a0

我緊都想同個a0女仔有交流多d
多左like佢ig
然後我既ig相，
會打下同佢ig相所寫既有關連
(應該得佢get到)
點知佢真係like

講自己的興趣，引佢問你，如果佢完全冇深研的打算，請自行收皮

雖然好mean 但講真佢對你有興趣幾on9既野都講到落去

係咪A0其實無乜關係

你話係連登電視fb 見到得意既野都可以傾啦

毒L另計
會望都唔敢，怕比人睇穿

以前有個上網識既同佢日日狂傾，連傾左百幾日
雖然收左皮但對我呢D A0，連異性朋友都冇既毒撚
算係好大既奇蹟
乜撚都傾一餐，由生活啲瑣碎事，得閒影下相，去到歴史政治人生觀文化語言

話去睇 然後買水 完。

你想溝人定收兵先

收皮啦咸蟲

不過始終係用緊非英文既外文，傾既深入程度始終有限

需唔需要比你練習下
利申：a0

係你未捉到佢既興趣姐
正常一個A0毒撚都係會有興趣
如果捉到興趣其實就易打開話題
如果話題唔深入(即顯得冇興趣)可以試下諗下轉移話題
OR 留意下佢會同FD子講D咩話題多
例如佢同某某傾緊某話題咪試下加把口
又或者佢玩手機/GAME咪R下佢講囉
如果真係毒到一個朋友都冇就真係要試唔同既話題

最重要比D耐性去對待A0毒撚
利申:A0 21年資深毒撚 口水怪 毒撚研究生
加上讀緊毒撚科全單身毒撚唔同性格都有
都會點都有計傾

同埋要講埋你同佢暫時咩關系(同事?同學?)點識既?
先可以同你對症下藥

邊個A0咁幸福比女溝

我都想可惜身邊冇

agger 個氣氛輕鬆啲就得

朋友黎 上網識嘅所以唔同社交圈子

上面都有人講，留意下佢有咩興趣，可以搵佢傾呢d野
但唔好迫得自己太緊，例如佢鍾意踢波既就迫自己睇波，可以睇下邊個球星靚仔睇入手，再搵佢r水唱

另外，佢a0係已知事實定你估 好多時收收埋既會估錯

同埋搵男仔傾計正路好快覆你，遲覆得1,2個原因
1.唔得閒
2.覺得煩

加油

收兵都要諗有咩計傾架咩

上網點識先得架
交友app定咩啊

有同佢打吓機咁

係ig留意到佢先 然後我個friend叫我問人拎snap 本身無諗過同佢傾計淨係睇 點知過幾日佢snap我傾計

可以試下加ig or fb如果佢有玩既話
有助你了解下佢圈子d人
如果打機識既就主動d同佢一齊玩
好快就會熟

同埋加左之後要留意佢update 去like
有助你刷存在感

咁你咪見佢更新d咩咪r水吹囉
Like左黎刷存在感好重要架

上網識個鬼妹，對方中學grad左就出黎做野
佢好撚有心傾，成日秒回，但有啲唔知同佢講乜好

失控口水怪
時不時見到

前嗰排互讚哂啲相了 snap都傾左幾耐但都未問我拎電話係點解

係咪唔鍾意咁多嘢講嘅女仔

我真係唔知點搞
另外一個就用WeChat傾既17歲大學year 1鬼妹，主修中文
呢個就簡單啲，講下文化差異教係佢中文

如果呢d情況就同佢廢up

A0好純情，最緊要唔好暪住佢，要坦白

未拍過拖好多時唔知對方諗咩，最緊要傳遞到你既心意

我都想洗曬啲記憶佢變返A0，城府太深會考慮得更多

有咩情況唔係廢up
幾可有女傾天文地理文史哲

其實唔會
只不過有時個話題唔夾
咪唔知點應你有時講太空泛既野
例如最近有咩戲（其實佢冇留意開）
佢就唔知點應你
同埋唔介意講埋年齡既話可以幫你
再深入分析

其實你唔洗秒回佢
諗左點回先 橫掂佢先係做主動果個

就我所知如果到呢d年紀既A0
通常係對於女仔未必有好大興趣
因為通常內向既人都係打機同淨讀書做主導（外向既會打波踢波玩音樂呢d好明顯既興趣）如果佢讀緊書既咪r下佢讀緊咩囉
話題實一定有同埋自問唔係豬西既話
唔會有拒絕你既可能性
除非佢係假a0同gay既

唔係幾同意你嗰句
因為本身我係一個好怕羞嘅人
有試過畢業後去追一兩個女仔
但係唔知點搵話題
可能本身太內向唔識同女仔傾計
利申 20 a0 男

係咪就算對方肯，都唔應該傾太多或者flirt太多
要畀空間進展，又唔好太快燒晒啲激情

但人地a0唔會怕羞啲架咩 佢都有一直同我傾計 不過我想深入但怕嚇親人所以先問吓